Gucci泳衣賣斷市 官方稱唔入得泳池 建議當衫著

意大利名牌Gucci近來推出一件新款泳衣，雖然價格高達490美元（約3,800港元），官網更表明不適用於泳池暢泳，但仍火速售罄。有網民批評購買者只是盲目追求名牌，不管泳衣設計本末倒置，也甘願大灑金錢購買，非常膚淺。

這件掛頸綁繩一件頭泳衣是閃亮的象牙色，胸前印有一個顯眼的Gucci標誌及仿腰帶印花，採用Lycra人造彈性纖維製作。不過由於泳衣質地與泳池常用的氯化物並不相容，容易甩色，所以官網也標明不鼓勵穿往泳池，因會影響公共衞生，「由於此種纖維的性質，這件泳衣不應接觸氯化物。」

該品牌創意總監米歇爾（Alessandro Michele）表示，泳衣印上復古Gucci標誌，帶有閃光，為了防偽更刻意造出輕微褪色的效果。他建議穿這件泳衣應配襯「裙子、牛仔或其他高腰褲」穿著。

然而這件不能穿往泳池的「泳衣」仍然賣斷市，網民嘲笑購買者膚淺，批評他們都是出於虛榮心，「愚蠢地買（泳衣）來博人注意」。

而家d 所謂 fashion
就係心口一大個logo

今次出唔落得水嘅泳衣，咁下次係咪會出一用就穿嘅condom?

有錢佬梗係出海船P 啦

係泳池唔得啫 沙灘個啲都仲去到

成件泳衣咁但唔落得水

on9 sunmi 著超正

poolside party 咪無問題囉

件嘢一睇就知係去海灘著啦, 會唔會著件咁嘅嘢去泳池操水呀

買嚟做雞嗰陣玩囉

入本港即會犯《商品及服務說明條例》

who

最冇本生利既生意
整個logo,又冇技術冇難度,成本幾毫子既野賣幾千蚊
買既人仲以為自己好型
其實後面班老細拿住銀紙笑呢班蠢過隻豬

唔去得泳池jei, 去淫賤船P無問題丫

1我有打名
2唔洗識個人都可以睇j圖架

who 妳老母咩

船p用

泳衣仲要打底

幾時出件掂水即溶既泳衣

3800已經係大特賣了

好似有av出過呢d題材

好似仲係冇pad㖭
咁淫嘅款唔係去泳池咁cheap啩

私人泳池著姐嘛

係幾靚嘅，俾有錢佬私家g著住嚟屌

私人泳池就冇氯咩

yes

甩左色未再買過囉，唔會影響到其他人

係gucci特別柒，極多支那人買

愈出名的牌子做起左就愈無DESIGN
款又柒,料又垃圾

女人撚會游水咩，個撚個都係去影相，阻撚住晒，你睇IG十個有九個都係。

由其係D追名牌傻閪，會真係游我切柒煲湯派街坊

Who

a menber of wonder girl, who singed “nobody”before

salt water pool

油頭毒撚又評論時裝

其實買條speedo都係咁寫

名牌呢d係咁
人地有閒錢買你吹咩

好多女優著

女優咁富貴?

泳衣都著bra

on撚9買gucci唔係出於虛榮心出於良心嗎

泡星都真係雞黎

3800 真係算平
Dior一件爛鳩t都6000 幾

太陽能電筒

cant agger more

用嚟Cosplay游泳選手？

同支雞有咩分別

lm

成個hyuna咁款
係咪想replace佢

大把私影雞買

Who? 你老母？

紅過佢啦而家

但成個body 好遠

唔追kpop
識hyuna唔識佢

點屙尿

好撚俗

用黎ooxx

建議當衫著咁點解唔整半身

半身依家都係會成件放入褲到咪出現咁既設計
同連登仔講Fashion真係

諗起去廁所已經覺得好撚煩
我知有啲下面係啪鈕，下面無得開嗰啲真係好無謂

下面係啪鈕咪好唔舒服囉?
咁仲著唔著底褲

年泳衣+牛仔熱褲
又幾好睇 鍾意既又可以係人面前隨便除褲

應該係 有次係h&m見過，見到都覺得un西

痾尿係咪就咁扯開去痾

女優唔富貴點會咁多人爭住做?

智障

大陸雞定韓國雞

正既唔係件gucci
係sunmi

心口有個logo就fashion？

係咪得我一個覺得幾靚？

古池

出街著？ 點屙尿

係靚既

係靚,但唔值+睇邊個著

因為佢韓國人先狗衝去買

著一次換一件 夠曬有錢

一件頭，的確要好身材先好睇

去廁所應該幾麻煩

一拉開就可以屌入去
有幾麻煩

淘寶落水版

件泳衣吾係要泥影相嫁咩？

吾泥嫁
BAM

我之前返過某個brand
又學人出運動系列
啲leggings 又係冇功能性
建議人地用黎襯衫
仲要賣千幾銀一條

冇人話唔俾落海…

寫臭雞

其實可以係沙灘用啦...
或者私人泳池

尤其係去東南亞啲酒店
啲女人係酒店泳池掛住影相
阻住啲人游水

可能佢屋企用臭氧呢

super me 比錢印字在報紙頭版
份報紙立即升了價

咩牌子

泡菜毒撚死撚開啦屌你老母

現實就拎條牛仔褲去改都覺得「花fit」

落海水囉

你識閪咩
國王的新brand
只有聰明人睇得明

係唔上得天嘅飛機同唔踩得嘅單車

Fashion

講起gucci諗起pewdiepie條片

[url][多圖求ig] 又到咗淫賤船P嘅季節 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

呢啲船p?

呢啲韓國雞喺富士大廈$1000有冇得找？

大陸雞同韓國雞喺澳洲日本歐美差唔多價錢

但係香港就差好多

其實春卷都有類似嘅衣著performance 嘅，不過又樣衰又無波，世人稱之為嘔心 俗都不如

點解一件頭泳衣會有種特別嘅吸引力
好想一手撕開件泳衣下面
再肆無忌憚咁將條脷伸落條女個蜜穴到
起勢將佢個閪d閪水呀老泥呀 連陰核都舔埋出黎

嘩屌 件野好撚扯旗喎
女人咁淫好咩

d 女團唔淫邊個睇

有d似啤酒妹制服
是咪我問題

係咪支那雞太平咋

大陸雞去香港以外地方唔比韓國雞輸蝕

個個韓妹好似露暈

真係要熄聲先得

Fashion你又唔係識
名牌又唔係俾你買
講黎把撚咩

sunmi